一人一樣唔會淘寶買/中過伏既野

有冇咩巴絲們淘過有伏
自己好少淘、女友愈黎愈多淘野連m巾都淘埋 驚遲早出事

M巾都敢淘

女友淘過木筷子
拎去用熱水沖下洗下浸下
點知一浸就浸到成筒深木色水
個賣家仲堅稱無染色,果D深木色水係正常

dom

佢不時會淘下零食

擺落口既真係不能接受

CLS 淘零食,想快D死?

飛機杯送精

安全套

新谷 可以入黎交流下

淘寶交流谷 有興趣嘅入

低過$50-$60既衫都係伏。
一係就質地ok cutting唔ok，一係cutting ok質地参差。可能自己要求高

書 頂你個肺原來係翻印

好核突咁印出黎